[
    {
        "randomId": 444
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Mugongo mugari mpekera abana",
            "option_1": "Urutara",
            "option_2": "Icyumweru",
            "option_3": "Ibigori",
            "option_4": "Ibirundiro",
            "correct_answer": "Urutara"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Rutinduka yitabiriye guhamba umuturanyi we",
            "option_1": "Indumane",
            "option_2": "Igikoro",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Gutara ibitoki",
            "correct_answer": "Gutara ibitoki"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Agakecuru ka;anutse i Nyarushurushuru kiteye imirwa munani",
            "option_1": "Intete z'ibigori",
            "option_2": "Urwiri",
            "option_3": "Icyobo",
            "option_4": "Umuzungu mu modoka",
            "correct_answer": "Intete z'ibigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Igikoro, igihaza",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Ikawa",
            "option_4": "Ipikipiki",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Abakobwa banjye babyina bose",
            "option_1": "Imirya y'inanga",
            "option_2": "Akaguru gacumbagira",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Inkoko n'inkware",
            "correct_answer": "Imirya y'inanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Abakobwa banjye barara bahagaze bwacya bakaryama",
            "option_1": "Igare",
            "option_2": "Ikivumvuri",
            "option_3": "Kukwanduza sida",
            "option_4": "Imyugariro",
            "correct_answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Fata akebo nanjye mfate akandi tujye kwahira intagwira",
            "option_1": "Ubwoya bw'inka",
            "option_2": "Ururabo rw'ikawa",
            "option_3": "Umuheto n'umwambi",
            "option_4": "Ifaranga",
            "correct_answer": "Ubwoya bw'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Biteganya bitazahura",
            "option_1": "Inkombe z'uruzi",
            "option_2": "Umugore utwite",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Urupfu",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Abakobwa banjye baraturanye ariko ntibaramukanya",
            "option_1": "Ibiti by'ikawa",
            "option_2": "Inkombe z'uruzi",
            "option_3": "Amabere",
            "option_4": "Inkono",
            "correct_answer": "Inkombe z'uruzi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Njugunye akabuye ku karubanda baragatanguranwa",
            "option_1": "Injangwe ihagaze ku meza ishaka imbeba",
            "option_2": "Urugoyi rw'ibishyimbo",
            "option_3": "Ifaranga",
            "option_4": "Amashaza",
            "correct_answer": "Ifaranga"
        }
    }
]